仆街人渣

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推呀